想象唔到拜仁會點比我地沙拿中出

今年拜仁廢到咁 讓文尼都夠做

拉莫斯可否轉會拜仁

No

曼聯咁撚廢佢都中出唔到
點中出拜仁

lily可否俾我中出

Can

若要生活好，不要買利物浦

有梅拿係度
驚條鐵

拜仁今年一定唔夠利物浦打.

樓豬今年睇利記波多過睇獌波

係 我十年利迷